買到口罩很難

但其實level 各有各缺陷怎麼辦

要扑野都難

仆街以為歌嚟
也許相愛很難

也許扑野很難

相愛很難？